國唔國會然妮姐尼寶紋是位好尾機既人

靚仔有錢高大賭神多女

想幫含

你噏乜撚呀

sin會然吾會日月

吾明米走囉

可惜打fifa廢既😂👍🏻

( Show Blocked User - 沙基利 )

好痛牙

屌你老母

👈😁

睇下邊個笑到最後

屎堡

👉🏻😁